[
    {
        "questionText": "Чем положено промывать набивку сапуна двигателя?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Струёй чистой воды.",
            "Дизельным топливом.",
            "Раствором кальцинированной соды."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких пределах должна быть сходимость направляющих передних колес трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "0 - 4 мм.",
            "4 - 6 мм.",
            "6 - 10 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда необходимо проверять уровень масла в двигателе Д-120?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "В процессе работы дизеля.",
            "Сразу после остановки дизеля.",
            "Через 10 минут после остановки дизеля."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких из указанных случаях запрещается применять автоматическую блокировку дифференциала на тракторе \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "На пахотных работах.",
            "На транспортных работах при скорости выше 10 км/ч на скользкой дороге.",
            "При работе на склонах."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая из указанных смазок применяется для смазывания механизмов навески трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Трансмиссионное масло.",
            "Жировые смазки.",
            "Солидол."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин из вентиляционных отверстий аккумулятора выплёскивается электролит?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Малый зарядный ток.",
            "Чрезмерно высокий уровень электролита.",
            "Низкий уровень электролита."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько времени необходимо обкатывать новый трактор \"Беларус-1005\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "8 часов.",
            "30 часов.",
            "50 часов.",
            "80 часов."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как изменяют общую длину рулевой тяги для увеличения сходимости передних колес самоходного шасси Т-16М?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Укорачивают.",
            "Удлиняют."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким требованиям должен удовлетворять транспортный машинно-тракторный агрегат?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Электрооборудование прицепа подключено к системе электрооборудования трактора.",
            "Тормозная и гидравлическая система прицепа подключены к приводу управления трактор.",
            "Прицеп с трактором, помимо тягово-сцепного устройства, соединён страховочной цепью (тросами).",
            "Всем перечисленным требованиям."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком порядке следует смешивать кислоту в воду при приготовлении электролита?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Лить кислоту в воду.",
            "Лить воду в кислоту.",
            "Ответы 1 и 2 правильные."
        ]
    }
]